{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039261",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 골든데이지 서귀포 오션"
    },
    "text": "西帰浦1庁舎南端に位置するホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンは壮大な外観で誇ります。 このホテルのインテリアは暖かい感じの高級感が際立っています。 さらに、レストランやコーヒーショップでさまざまな料理や飲み物を楽しむことができます。 品格のあるサービスが体験でき、正房滝、天地淵滝、西帰浦オルレ市場など様々な済州文化レジャーが楽しめます。 当ホテルのプロモーションでは、早朝チェックインと遅いチェックアウト提供イベントがあります。 駐車は06:30-22:30まで可能で、SUV、RV、大型車および車庫の高い軽自動車は駐車タワーに入庫できません。 電気自動車の充電スタンドがホテルの内部にはありませんので、車の駐車要員の案内に従ってください。 駐車場がいっぱいになっている場合は、外の駐車場をご利用いただけます。 朝食は一日(B1)から07:00-10:00まで利用でき、無料Wi-Fiと全室禁煙が可能です。 しかし、Bath Amenityである歯磨き粉と歯ブラシは有料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンは西帰浦1庁舎南端に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンのインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンのインテリアは暖かい感じの高級感が際立っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンではどのような料理や飲み物を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンではレストランやコーヒーショップでさまざまな料理や飲み物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンで体験できる済州文化レジャーはありますか？",
            "answer": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンでは正房滝、天地淵滝、西帰浦オルレ市場など様々な済州文化レジャーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンのプロモーションには何が含まれていますか？",
            "answer": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンのプロモーションには早朝チェックインと遅いチェックアウト提供イベントが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンの駐車について教えてください。",
            "answer": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンでは06:30-22:30まで駐車が可能で、ただしSUV、RV、大型車および車庫の高い軽自動車は駐車タワーに入庫できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンには電気自動車の充電スタンドはありますか？",
            "answer": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンには電気自動車の充電スタンドはありませんので、車の駐車要員の案内に従ってください。"
        },
        {
            "question": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンの朝食は何時から利用できますか？",
            "answer": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンの朝食は一日(B1)から07:00-10:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンの部屋は全室禁煙ですか？",
            "answer": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンの部屋は全室禁煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンのバスアメニティについて教えてください。",
            "answer": "ホテルゴールデンデイジー西帰浦オーシャンのバスアメニティである歯磨き粉と歯ブラシは有料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 674
    }
}